屯門有人被打

Popp又遲到

818

721 811

依啲二手書店都係黑吃黑架姐

屯門 荃灣 元朗呢d樓好快d沽哂佢
唔係比人斬都唔知咩事

黑社會 尋仇

賣書好黑暗

班陀地爭生意啫

無人講 推

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

暑假經過華都商場都係有班mk撚屌仔係到sell人買二手書，叫人買書仲串柒柒，被打唔出奇

二手書店爭生意，唔係第一次發生

我仲以為用MK妹係行規黎 原來有MK仔

住屯門都知個到咩地方
間間都黑社會